<p align="center"><img src="https://res.cloudinary.com/dtfbvvkyp/image/upload/v1566331377/laravel-logolockup-cmyk-red.svg" width="400"></p>

<p align="center">
<a href="https://travis-ci.org/laravel/framework"><img src="https://travis-ci.org/laravel/framework.svg" alt="Build Status"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/d/total.svg" alt="Total Downloads"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/v/stable.svg" alt="Latest Stable Version"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/license.svg" alt="License"></a>
</p>

## INI MERUPAKAN PROJECT DARI WAHIDEV ACADEMY DAN KAMI KEMBANGKAN SESUAI KEBUTUHAN ##
Penambahan fitur cekmutasi.co.id pada saat checkout

## CARA INSTALASI WAJIB DIBACA

1. Download Project ini atau Clone
2. Letakkan di htdocs untuk yang memakai xampp dan yang lain mengikuti
3. Pastikan Laptop/PC anda sudah terinstall Composer
4. Buka CMD masuk ke projek anda
5. Jalan kan command "composer update" tunggu sampai selesai
6. Rename env.example menjadi .env
7. Jalan kan command "php artisan key:generate" tunggu sampai selesai
8. Selesai

## DATA PENUNJANG 

https://drive.google.com/open?id=1ZYWjVVdcQAhDSiI76CyBeC1JOzQm9wnD

## INFO

Jika sweet alert bermasalah silahkan bisa diganti dengan : alert()->success('Success Message', 'Optional Title');
